想學寫telegram bot

如果想學寫telegram bot有咩途徑？有無d咩網站同埋書介紹？
利申:新手

it狗google 下都識啦

google下